有冇人後悔依幾日冇入GME

仲要全個倉紅能晒

後悔買咗3手當玩下

入AMC囉
岩岩起機

正正經經買tesla tsm arkk就一片紅海，屌

而家入未遲

死臭雞

有，理性同我講要買佢老母
但係心態阻礙我入市
冇發達係有原因...

買左好少跟下機

美股可以一手手買

好勁㗎啦 好多人一股都冇

我岩岩445買左
第二次買美股

後悔250買咗2股

調節好心態，預左有波動就ok

TSM

應該講錯啫 我都試過

3手

巴打準備睇樓未

跌少少就驚
咁你咪撚玩啦
liquidize晒佢揸返cash算啦

今日都唔入就後悔喇

睇咗一個禮拜
晚晚都睇到凌晨2點
星期一溶斷咗7、8次
心都離埋
所以sh 到嘅都值得賺錢

利申 冇玩股票，本身對股票都冇興趣，但今次學到好多嘢

屌我133.4高追咗tsm

入過20股@105，107放曬

290放左1股

望住個frd賺緊成年糧

最弊係呢個遊戲玩完既結果係點
股joy變股災

仲帶機會喎

我都係得個望字

IS

抵啦 價值投資已死

無

自問賺唔到

第一日無留意
之後已經唔敢玩

由TSLA開始價值投資已經係一個笑話

差你十蚊都紅到仆街

後悔買咁撚少

買左一手玩下，有啲後悔冇加追

同路人 連登都廢事睇 實俾人屌on9仔

nokia啦梗係

每次一放就大升

後悔買得少

480仲抵唔抵買 利申新手

星期一條159-61滅世大棍都頂到，到今日乜感覺都無了

而家入

後悔買得90股 留左cash 買call 但最後無買到...

唔allin 唔孖展 閒錢就入幾股sh等到機構收你貨，到時set 10000

我都係一樣無玩開股票
所以都係當花生咁食 當欣賞呢個創舉

後悔koss多啲囉屌你老母
17蚊入溝到29，32放咗之後39買返45又放

後悔太窮入得唔夠多

arkk

我呀，本身入左145
135走人淆底
跟住買其他，
好傷

唉...131

每手一股都無講錯

我都得60 算啦 一齊SH 搏一鋪你睇唔到頂的回報
呢個世界餓死細膽果班 飽死大膽果個

Amc已升300%

見過一手美股定義好多
有人話一股 有人百股 有人千股

嗰晚買完訓左，醒返升左50%,睇返先知經歷過61

90夠啦

150放哂8股
290再入過

股市邊有如果?

係同唔係，你都改變唔到世界架啦，諗咁多做乜，儲定糧好過啦

最撚後悔係81買
第二日盤前82蚊沽左
當晚盤後200

我都係.......人地做幾張LC, 自己得2股...

啲臭雞, tsla就跌到閪咁
仲買乜撚嘢正股, 屌你老母

GME點升始終都係一次性既投機 冇all in 既不如趁呢個時候睇下有冇其他優質股既平貨執啦

啲人走難咁走你就走唔甩架啦
股票唔洗恨 賺都咪笑賺唔到咪下隻
人生流流長 股票交易上十萬次啦

睇長線無死

有，3T都跌到咩咁，
D錢去撚晒GME度.......

其實都叫一星期睇清楚晒啲仆街大戶有咩手段去操控股價 同埋唔再驚短期波幅

後悔買得太少

100股 $70 放左

TSM仲有大把玩啦
個個都要搵佢整chip
而家車的System都要講運算能力e.g. Tesla
INTC都要2022先7mn

(不過連登講真正投資好似非正常人咁?)

我都係
執粒糖少間廠

割夠賺夠就算
唔敢留到最後

支牛88蚊個晚唔俾我兌US，第二日211入。

有冇人試過即時兌唔到？
BTW SH

可能高追仲會後悔

入得太少
仲有六成cash

諗緊今晚入唔入一手